唔好淘寶呀，唔知d武漢病菌/毒會唔會跟箱落左黎...

唔好淘寶呀，唔知d病菌/毒會唔會跟箱落左黎...

另外，個d順豐倉同埋咩4PX個d倉可能係最高危

呢D要去藍絲GROUP瘋傳